各區連儂已全滅，有乜對策

勿送頭

Push

「18區區議會入」 文宣連農要你地幫手

Be water
去到邊貼到邊

區議員盡快搞正式連儂牆
開放自己橫額俾人貼

證明政府真係驚連儂牆

各區區議會快d建多d連儂牆

唔明點解要貼死1個位
咁多地方可以貼

學下曾灶財咁

大家都唔記得晒 be water
佢要用人力清
依家敵進我地咪退
你日日咪24小時派人睇住

人民戰爭勿為面子影響大局
依家擺明要拉，咪退一退，儲多幾十張幾百張幾千張
等林鄭，支那，覺得成功喇
等國軍攻佔延安空城喇
之後先遊擊戰開你波

如巴打提醒, 要跟隨偉大領導人指示 :
敵進我地咪退

佢要玩, 便陪佢玩

不定時貼, 有時少少, 有時大堆
有時, 幾日都冇

佢派人巡, 會好多日白行
唔巡又唔得...

貼lift口， 走廊

每層既𨋢門、掣面

貼紙師

集中一幅牆緊係易清，貼到自己都唔記得貼係邊，佢點清

大家都係等區議會做嘢
BTW 區議會以工程撥款通過建立連儂牆
政府有無得say no？

面對現實啦，靠文宣，和理宵，黄色經濟圈呢啲方法又點會贏。
而家冇哂開花，好明顯嗰抗爭運動已經慢慢收皮。

學術討論
首先要搵方法令到d狗唔出黎行

全民連儂係唯一出路

但

連儂車身廣告有冇得諗

唔知點解一定要揀隧道同天橋貼

全滅? 重有喎
只係對家狂清啫，清完咪會再貼

【100毛】「案件無可疑？」– 柳記職員：阿雲海, 你相信個囚犯是可以「好堅定地」自殺啦！

要區議會做野
劃個位出黎連儂場

唔好搞咁多嘢囉

我果度仲有

點解要固定地點貼 又易俾人捕到 緊係行到邊貼到邊啦

洗樓師

【突發】民集交代明天"天下制裁集會"安排

貼電梯大堂唔錯

打遊擊式咁貼

快閃貼 見到有人用雙面膠 一路過連儂牆即貼 然後走

Exactly, 散開貼，可能仲多街坊睇到
一大幅太多message啲人都未必有耐性睇晒

拳心雷

不如直頭升降機內

再整

有cam 風險大啲 逐層逐層出面正啲

On9?

每人每日落去貼一張文宣
唔洗一定限死某啲地方 亦唔好介意貼memo紙
你張memo被撕前可能有30個街坊睇到 有5個因為咁而出席活動嘅話 咁就已經足夠
之後再慢慢升級

無cctv就更好

話開就開咩 每次一開有幾多手足game over你知唔知？

冇錯
最緊要快
每人每日落去貼一張文宣
唔洗一定限死某啲地方 亦唔好介意貼memo紙
你張memo被撕前可能有30個街坊睇到 有5個因為咁而出席活動嘅話 咁就已經足夠
之後再慢慢升級

好快又會出現番

屯門已經有區議員做左
同時都有議員開自己辦事處出面做連儂牆

痴自己棟樓 我諗香港每一棟樓都起碼有一個手足掛

其實只要快就得
唔洗下下兩三個人起一幅牆出黎

每人每日落去貼一張文宣
唔洗一定限死某啲地方 亦唔好介意貼memo紙
你張memo被撕前可能有30個街坊睇到 有5個因為咁而出席活動嘅話 咁就已經足夠
之後再慢慢升級

班文宣狗貼都貼好少少啦
風一吹就甩

值得學習

5分鐘起一幅 幾十蚊成本加少少時間 vs
人地俾錢派人巡+請人用高壓水槍清半粒鐘先清到
邊個貴d大家睇到 攬炒就係咁樣達到目的

知架啦

問題係點樣重做番出黎

由班和理非搞囉

根據hub and spoke distribution theory
最有效嘅地方可以係市中心一啲重要嘅道路例如天橋
但係如果 嗰度嘅農場無咗嘅話次佳嘅地方就係 屋苑 大堂出面嘅位置同埋公園

呢個真係講咗好耐

+1

唔駛靚唔駛多, 周圍有, 咁先至難吹雞搵人清, 貼果個又快, 撻一兩張A4貼紙上去就搞掂, 又安全.

推呢個 出奇不意既地方仲觸目

隨意周圍貼囉

呢個建議值得pin

因為有頂掛

唔需要刻意守連儂牆，可以嘅時候先貼，重狗嘅時侯就食花生唔好送頭。敵進我退 Be water

推

對方強勁出招 我地咪唔好硬碰

貴精不貴多先

敵進我避 敵退我進

更彈性處理事情

唔係唔做 係做既程度時大時細

係，就算清都辛苦好多

我都想知

靠區議員

（新方向）如何令垂死的文宣活動起死回生

幾時再開花呀

好驚俾狗咬而慢慢變返港豬嘅唔該入一入嚟

轉地點，
靜雞雞做
唔好放上來

連儂真心最有用 好多老人家都有睇

依個有得諗

美孚新整既 夜晚整 朝早就無曬

防雨 無風

連儂人

新公屋30幾層

痴大陸人gip

睇番你以前d post 你都幾鍾意叫人留屋企唔好出黎 休息撚 Block

On9有時間守不如瘋狂貼

無架啦，睇乜代宗師啦

對香港人嚟講無所謂送唔送頭
不作為嘅後果係全民被清算
有被捕風險唔會係你唔去行動嘅原因

連儂車

點會唔驚

班老人家當連儂牆係日常娛樂架

今朝自己條邨有人貼左牆

好多老人家晨運停低喺度睇

正式升級
和你廁

1. 唔好再係公海宣傳，私底下做
2. 轉用其他痴實啲既方法
白膠漿+硼砂水（買硼砂粉，自己溝水）
3. 一早痴埋一齊，到時用刷一掃就走

大型文宣請分期進行，不定時幾張咁完成

業主立案法團有冇得起牆?

連儂牆真係有用㗎！

捷克原裝就係日日清

貼自己屋企咪得囉，開埋門俾人參觀，無人吹得你漲

喺噴漆文宣上貼紙文宣
食環處洗完紙文宣冇時間即刻油

五毛：無用架，黃色經濟圈都係無用

然後係咁俾人搞

連儂牆一直幫我哋擋住班支那狗來香港

好似地產經紀咁貼

巴士站，商場外，輕鐵站，校外，𨋢門
上落樓梯，街市外
有人行、有人停留地方咪貼

轉位lo, 以前初期都係轉位同屍一貼十, 游擊式去貼，再搵人睇水同視察先行動

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

區議員做嘢

周街9貼

比你周街都係又貼
貼幾張野就光復到香港咩

我唸要用新疆模式去維穩，
先可以毁滅連儂牆。

*俾你貼到周街都係又點

嗰名唔係白叫㗎

我都有諗過係咁，而家係出面天橋嘅升降機都得，不過小心cctv

證明咗呢個政府年一張紙
幾張紙都容納唔到嘅

你更加唔可以接受佢任何嘅方案

記住我地最重要的資產係人

唔好話貼，一路見到只要有空位, 唔係噴油就貼, 宜家就少左人做

連農廁

痴廁所格內

開花

我覺得可以嘗試一擊脫離

根本政府就好撚驚
連儂牆絕對可以令政府四面楚歌

已經恢復支那人供港

想多啲人參與行動？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人製造抗爭氣氛
3）隨身袋住啲文宣周街貼

唔好淨係依賴文宣組
頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

Pish

［Be Water] 連儂牆=夏愨道，愈集中就愈易拆

因為固定哂位置
應該每一個位都唔好放過
be water 式派發
派利是封派揮春又得
派比支那人就獨有一套內容

每層Lift口連儂場

示意圖
［超強連儂牆］每層lift口lobby 起牆正式啟動

手足邊區？東涌清完就貼，屢清屢貼，沒停過

區議員申請拎正牌搞連儂牆有冇得諗？

地區遊行

一齊重建

轉位
連儂牆的位置要不斷轉

講咗10幾次 見牆就貼

實則虛之

全滅？

馬鞍山連儂橋已被收錢藍絲拆左好多次 仲要

成條橋咁拆

【抗暴之戰@馬鞍山】藍絲早上拆連儂橋 「馬友」晚上極速重建：你越撕我越貼

出完依段新聞重建完 跟住D藍絲又拆

不過好彩馬友夠黃 又重建番

每人印貼紙

扮財爺派利是，利是封印口號，入面用紅紙黑字寫口號，學東方昇

區議員 搵位啦

好個別，我嗰邊無馬友咁勁

改派傳單得唔得？

其實咁先最好 根本連儂牆除左黃既都唔會睇 周圍貼反而令佢地睇到

支持，要有系統性係社區建立文宣平台得區議會先有咁嘅影響力

全軍為上 城池次之
可以轉戰其他場所 佢地日日巡都要投放資源
以班狗性格巡多兩巡就返去吞pot
到時咪又再黎過

每人行過貼一張memo紙就唔使文宣組 咁辛苦喇

貼公廁，廁所得唔得

可以每家每戶買部可以print 貼紙嘅printer
每日每人print 十張
行出街巴士站, 巴士啲凳, 電箱, 隧道, 學校,
神不知鬼不覺就行過就貼
快靚正 唔好嘥時間又噴膠又白膠漿啦 太揚啦

彩虹冇晒

File套cut字模+噴 噴旗又得 噴乜都得

但覆蓋率高先有用
固定係到邊個睇
be ice 同時點都要 be water

放棄抗爭，專食黃店
總有一天，共產黨會退位比你
繼續食黃店當自己抗爭啦

連儂開花

行到邊貼到邊

[金融中心反擊戰；天下制裁]
文宣組 /舉牌/噴字/國際戰線手足，請你們準備最新字句和圖片
1=停止美國所有基金買中國股票， 因為中國外交部華春瑩用911慘痛經歷， 諷刺美國人
2.停止用Morgan Stanley的msci做標準/改用恆生指數， 因為中國是大摩的大股東， 中國和伊朗區 勾結和提供軍火
3.停止貸款中國，因為中國跟美國日本北約進行軍備競賽， 借錢給敵人買軍火打自己
4.停止美國pension fund資金買入中國股票，因為中國用資金支持北韓 導彈試射
5.呼籲全球客戶、為了香港、為了正義~只選擇"不包括中國的亞太區基金"

Pin

自己屋企個棟走廊 或者其他樓層

一人一日一張周街貼

【和理非新任務】重建僆儂牆只需要十秒，受傷被捕風險極低

exactly 依家啲貼紙printer 同材料都唔算好貴

貼政總

good wor 最好入面有加入工會嘅宣傳同QR code

應該冇乜嘢做到，驚拉呀啲人

各區議員請設置特定顯眼區域給文宣組貼文宣⋯⋯快馬！

1. 每人每日準備幾張預先痴咗雙面膠紙嘅文宣
2. 襯無人見到嘅時候即刻痴喺啲建築物到
唔洗一定痴喺特定位置，只要條路係有人經過會見到就可以，邊到都等
增加咗撕紙狗嘅成本，要撕就慢慢搵，食環都冇辦法派人守住
成個過程十秒都唔洗被咬嘅風險係0
每個人做多一步，就唔洗有手足提心吊膽咁用好多時間重建
樓主可否置頂

流動連儂牆有冇得諗

棄
我哋唔興咪唔玩囉

使乜咁緊張啫

啲字嚟嘅啫

馬路地下
藍絲狗冇咁多時間C走

呢個真係唯一出路 你諗下 出街貼比人拉又有cam
貼返自己個邊既 又冇狗 又冇cam 又方便 貼完可以即返屋企

全港遍地開花式先最難清

慢慢玩 唔怕

有人見到嘅地方就可以貼
不分地點同時間
be water

清得好密
一星期內點都全清

貼去藍店門口嘅樑柱

唔撚個，對家日日出錢拆

會出錢印既都無咩貨

痴上去又比警曱拉

跪求連儂牆組 出文宣貼紙包$10-20 畀所有手足貼

如果有人整晒呢啲貼紙你哋又願唔願意周圍貼喺黨鐵貼，巴士貼先

巴士椅背

公屋樓下咪有啲notice board，區議員可以諗諗佢

巴士站，巴士車廂，商場廁格，工商大廈廁格，其實有好多地方可以發揮

而家我趁冇人貼一張即閃，幾有效

其實唔係政府驚
係啲藍絲廢老都開始進步
當左清連儂係日常工作咁日日清

係囉公廁商場廁間100%安全
be water

又送乜撚野頭啊

要戴口罩

巴士又得
街邊凳又得
周圍都得啦

撕一貼百唔係淨口號
Be water

快閃

貼紙貼滑梯

貼後樓梯

天橋多人流，隧道多路易撤退

清死你班仆街

Btw 邊度print 貼紙平

後樓梯

Pin得

去吉野家貼喺張枱/ 櫈

去大家樂貼檯/ 櫈

等佢用多啲時間清 唔理有冇人睇

冇

揀紅van 貼

知唔知be water全句係點？
全句係乜都未知就字面解字 白痴就唔好扮軍師啦

黃店咪大把位貼
網上文宣亦得
有行動咪間唔中貼幾張減少被捕風險

仲有大家樂 吉野家

而家有d 牆係會擺個食環署既人企係度守足全日
e.g. 觀塘黨鐵站外

去公廁又貼兩張

推呢個
要各區嘅區議會要成立永久合法連儂牆

用Be water思維就唔會問呢個問題
有牆嘅地方就可以係連儂牆

又唔推又叫人做嘢好撚大牌wor 你

寧嗚而死

正呀！

再貼返

公廁文宣,貼街招文宣

加入寄信師

痴自己屋企

廁格，燈柱，airdrop, 非熱門地區，屋企門口。。。。

廁所文宣

撕一貼百，一開始都係咁㗎啦

用a4貼紙，貼一隻角再一拉一推就實一實，過程唔洗5秒

說好的撕一貼百呢

有

靠你啦，鍵戰

可唔可以靠當區區議員開放area做連偎？

立即民主政改
否則天下制裁
1.19 中環見

建議還完最初連儂牆，用返memo紙寫
佢地清，大家再貼，
降低個門檻
又唔會比人告
咁樣就可以令大家都參與返，真正撕一貼百

聽日英文口號一覽：

Liberate Hong Kong,
Revolution Now!

Five Demands,
Not One Less!

Fight For Freedom,
Stand With Hong Kong!

Boycott China,
Fight Together!

可唔可以講下觀塘個音樂噴泉
元朗17億天橋嘅撥款程序係點？
我見過區議會喺行人隧道叫人畫咗幅壁畫
有冇得用同樣嘅方法整連儂牆？

我早教撚左，到最後咪跟我，永遠我走太前沒人聽，送夠頭又執我口水尾

一早聽我咪好，係要送頭，真係抵撚死

黐啲連鎖藍店暗角位檯凳、玻璃

講咗好多次，區議會係屬於諮詢機構，無任何權力。
所有土地用途，規劃，資源撥款，全部係立法會，又或者區議會幫市民去同相關機構傾。
人哋可以全部ban鳩哂你 等區議會變垃圾。

以前點解work,係因為保皇黨同港共串通

more

咁之前起 不避雨避雨亭 同 西洋菜街殺街 都係經區議會
如果區議會 否決起避雨亭 同埋 否決殺街
政府可唔可以照做？

貪人多啫

[行動]連儂/文宣都可以十八區開花! A4 label周圍貼! 大量現成圖-即print 即貼(2)

港共要做就一定可以做。只係有幾想做
佢要架空區議會都得。
你可以研究一下區議會權力，其實係0

把握遊行集會既機會痴

岩岩係長洲出返黎
仲存在喎
定係你唔當長洲係香港？

痴住宅部lift 出面門，入面有cctv唔安全

貼返晒啦

有野可以即刻做
買memo 同筆
一路寫一路貼
返放工 返放學 行街食野都可以做
好簡單 又唔太易俾狗咬
幫幫手 文宣手足要大家幫手

轉場，轉地，唔洗死守舊牆

西灣河好強

要練下字先得

小數派落選議員喺大廈大堂派揮春

痴扶手電梯

岩 唔好再送頭 比人拉=鬼

區議員請盡快做野

化整為零，到處貼，無得搣。

大概幾錢？

滅乜Q呀，我嗰區仲大把

粉嶺橋晚晚比人清 對手使野好密

18區區議會辦事處貼，等租好哂地方，應該可以吧

push

公廁

你話區議會權力係0
但前幾日區議會撥款搞和你宵
可以撥款已經係財政權
同埋區議員可以選立會，選委
呢d有投票權
係睇下你識唔識玩

週街痴

你要知道財政撥款係黎自邊度
全部都係靠立法會批
依家批到係因為上家一直玩哂區議會所以先set咗條路出黎，要截水都係用立法會就截到你。
區議會本身無權力
不過你講得啱，有選委同超級區議會票係事實 ，其餘? 無lu

可唔可以掛牌勾上樹？仲要每顆一個，日日搵工人吊車清都幾係野

所以今年立會先係重頭戲
一定要過半
政府唔回應訴求就停擺攬炒
一定要投票
白票撚死全家

上天台天女散花

和你貼 連儂廁

商場、街市廁所都好多人去
女廁排晒隊

和你貼 連儂廁

貼紙底 大size字
路過 跌咗落斑馬線

人數少咗好多 香港人放棄咗

我唔係白票撚
不過你都係諗得共產黨太簡簡
你知唔知點解97後要用分組點票，而唔用港英既投票方式。
目的係共產黨要完全控制【主權】
意思係，佢一定唔會比你影響到佢個主權
必要時，佢一招釋法就ko你，例如: 中國係三權合作，凡不配合港府視為不效忠基本法，立刻dq ，你就即刻收皮。
當然呢招係影響主權既情況下先會用，簡單d講，如果你立法會過半數係為咗連儂牆，共產黨唔會理你，比你玩
但你過半數而影響到佢既主權，就必然搞鳩你。
結論: 靠立法會光復香港係必然失敗，絕對贏唔到對家。不過唔代表要白票。但唔可以叫抗爭

可以光復香港當然係上上之策
但如果光復唔到
你會 認輸or攬炒
我就一定揀攬炒都唔會認輸
寧願將香港炸到變廢墟
都唔會益共匪

有冇方法可以掛上樹？

公園、球場 好多凳

==================================
和你貼 連儂廁

流水式貼牆
區議噴正式貼牆
本身固定地方就疊馬先貼

林村許願樹咁

==================
和你貼 連儂廁

根本就係要攬炒先有機會光復
我係極支持真攬炒，唔係淺黃/黃圈信徒 講既攬炒

都係嗰句，玩立法會/黃圈，保證一世都輸唔信唔洗同我辯論，睇將來就ok

落單的後果可以非常嚴重

唔好害到D小朋友

如果搵到無人機張紙可以整高d

咁高 地面d人點睇
大字報？

其實摺紙豬/紙鶴
兩邊吊住在樹枝
好似聖誕樹咁
都會吸引人行埋去睇

大佬啊 貼一兩張都驚落單 所以咪冇人再出囉

啱 我見啲地產佬都係禁貼

五毛狗已blocked

立法會過半反而係最快嘅攬炒方法
過半可以否決財政預算案
否決咗之後特首可以解散立會重選
重選完再否決
特首要辭職

咁做即係癱瘓政府運作
等同攬炒

學法輪功既街站

佢係

呢件之前我都block咗

呢排d狗車停埋係連儂牆度

全港廁所貼囉

女廁就貼廁格

男廁就廁格尿兜

入面就一撚唔可以有cctv既 入到廁格先拎文宣出黎 貼完即走

又易睇有無人放蛇

做大左等班狗慢慢守廁所啦

係...就輸..
連文宣都輸埋

區議員banner同事務處做連儂？l
事務處都好多老人去

屯門已經有區議員掛連儂banner

你仲未明
你以為體制內可以令到攬炒?對方唔出手搞你咋。
你否決財政預算，影響民生，共產黨唔會理你
但你諗住解散立法會同政權就永遠不可能
我建議你暸解一下議員提出議案通過方法同埋咩叫人大釋法。
如果你暸解咗，就會明白，體制內抗爭根本係戇鳩

唔好送人頭

知唔知點先最難清？
就係分散晒貼喺啲意想不到嘅位

pin

咪即係運動已完，大圍捕呢招搞到和理非都驚。

樓無cctv咩，去貼已經唔易。
搞一大論貼得幾張，反而對家可以用清潔光明正大咁清。貼既成本上已經輸緊。

痴係蝗蟲背脊或gip到

真係消滅得好快d牆

今日路過元朗仲守到
因為元朗啲街坊日撚日放工就會貼幾野
唔會依賴啲咩文宣組
全民都係文宣組

其他區既和理非要學習下人地呢種生活態度

文宣組唔係指幫你做埋文宣果份

照呢種諗法，遲啲係咪可以有黃店組？
以後幫襯黃店都交比人？

落力少少，堅持初心
唔好幫人地改左個名
就推哂責任比人，合理化自己既懶惰

見過食環清連儂牆都冇清垃圾

咁應該做乜？

區議會要搞連儂牆
但係前題應該有反制措施
所有反對同破壞連儂牆既人都要付出代

例如有社區保安主任 專責社區安全 ''''''同埋連儂牆安全''''''' 話明保安主任 身上當然有防禦工具防禦人

公開反對及贊成連儂牆既投票結果

對區議會有作出反對的政府部門全部公開例入不合作黑名單 寫係區議員既橫顏及宣傳品

所以其實文宣手足真係出左唔少力，日日俾人打壓都好需要大家嘅支持，唔好一句垃圾和理非抹殺和理非抗爭者嘅努力

清算緊啦 你去做完=再少一個人
對家永遠唔會消耗一個人
成日攬住支爆打飛機
冇人再黎幫我地架啦

你睇左馬鞍山未

分組點票，人大釋法
我當然知
人大釋法係玩晒
咁要武裝革命先可以做到攬炒嘅效果
一係靠外國制裁等支爆
但等制裁支爆太被動
咁唯有武裝革命？
或者暗殺政要？

商場廁所板有777個樣

痴廁所

召喚荃葵青區議員

希望油尖旺區都盡快上線

應該話根本係政府決定，當年殺局就已經將實權分左畀各大政府部門

區議會係地區諮詢組織 OK

唔出刀，就係咁架喇

陣地戰變游擊戰，好似九龍皇帝留墨寶

和你鎖

全城連儂牆

接觸面大
撕一貼百wor
呢個方法係講緊200萬人參與

叫你貼一張memo紙都驚。。。。

除咗選立會，選委，區議會冇其他實權？
之前唔係話區議會可以撥款比地區組織
保皇都係用呢招cap 水

好多時都係圍啖氣 痴番果個位

呢個真，連小學雞中雞雞都敢撕
要搵個方法令佢哋知道撕紙係有後果嘅
咁就冇咁容易俾人消滅

其實無限地方

撚有全滅呢兩日係沙田 屯門都大把地方仲有

我同我當區區議員講咗呢件事
利申：油尖旺人

終於乾淨番

唔洗一定要keep到全盛時期 無咩特別既主題同重點既話 整左俾人睇都作用不大

連儂lift

只係唔想有人送頭

你有好的辦法, 便去做多D
祝你成功

兄弟爬山, 各自努力

各人的能力和限制也不同

你有辦法, 唔需要驚, 便做多D

為左通過殺局，當年政府承諾畀少少錢區議會玩，但事實你批錢起個涼庭公廁都要政府批准你起。

buy

雖然而家清哂，但每次望番就係連儂牆畫面，已經深深印入腦海，亦相信不久會重現!!

和你廁

我建議就係體制外抗爭
罷工 / 國際線/ 開花/ 佔路佔橋佔乜撚都得/ 和平d就係和你shop
當然要靠大家集思廣益點樣可以又安全又做得好。
但體制內，例如投票/ 黃圈 ，死撚硬

利申: 非白票撚, 非反對黃圈 (唔講呢句一定有屈我係白票撚

一條龍服務：
朝早黃店食個早餐
中午係公司print定幾張文宣
下午係公司拎卷膠紙
晚上收工入屋前係自己個層𨋢口痴幾張
第二朝一出門口就見到靚靚行動 活動文宣
咁先至叫 good morning

agger

周圍貼 唔駛固定一個位
小心為上

痴廁所門

區議會設立連儂牆

都話冇權要政府批

廁格門

黃店（尤其地鋪嗰啲）貼下文宣比公公婆婆行過睇到得唔得
通常見都係memo紙好少文宣

支持be water
但係變成周圍貼啲 唔定死一個位

講得無錯
收費撕紙個班廢老數量有限 遊擊永遠都係最好做法

推熱門

我屋企落下仲有

咁你有咩替代方案建議先?
定係屌現有行動就當貢獻咗?
全香港人返屋企坐以待斃係咪就係你想得到嘅效果?
失敗主義撚

Exactly.

They tell you "it's no use" hoping you will be discouraged. Don't be.

自己屋企果層𨋢門都夠做

搜袋有膠水都拉，咁遲D袋GEL頭定形水+把梳出街會唔會犯法??🤔

估唔到咁多手足回應
推

係

有人影佢大頭都繼續撕

佢都係一路寫一路練

辦事處外不停播黑警打人片
仲要較到大聲
等人無可能唔記得

和理非日頭痴，突發痴。遊行果陣痴。

成本大左好多
一靜班狗有閒力搞文宣組

周圍快閃一兩張咁貼

算係贏區選唯一既好處

貼巴士椅背？

行到最高個層開始落到最底

我覺得貼係㩒lift 個制隔離唔錯
d 人一定睇到

是但啦，埸運動都完左

一堆memo紙行到邊貼到邊
文宣都係遊擊

轉地方貼，最重要係人流多嘅地方就得

有陣時啲玻璃幕門入面啲廣告究竟佢哋係點貼

有冇人知道？

貼公廁

邊啲

打游擊，佢地先冇你符

周圍貼 有人地方就貼
有人行過就會睇

講緊港鐵車門應該

今日中環見

小心cctv
喺其他樓層走廊到貼會好啲

［行 動］1.12 1.19 都 活 集 會 同 大 遊 行 - 分享自 LIHKG 討論區

光復失地
今日我見好多都貼返了
每人都可以出一分力

提過啦
唔想講左俾人做野就要be water

連儂重建日

真

一層得咁少戶
𨋢入面， 遮cctv慢慢貼

Exact7ly!
Be water!
Be dynamic!

唔需要特定一個地方

升降機冇cam

正

推呢個

係自己層樓走廊起牆

證明政府唔想見到
怕啲人去拜年見到
要製造一個風平浪靜既環境

有咩可以防水槍呢

佢主力都係清返政府自己d隧道天橋